再守中大二橋 請以史為鑒

唔好再中琴晚既伏
傾唔掂就公佈話未傾掂
唔好俾人騎劫 同時唔好太著重捉鬼
鬼就肯定有 唔會捉得哂 小心提防

五大訴求 缺一不可
不分化 不割蓆 不指責 不篤灰

係咪過左24小時政府唔回應就再封？

回應咗

封左啦 拒絕左

POPO清場既話

各義士請諗定後路

1. 死守被捕？
2. Be water?
3. 同歸於盡？

請諗清楚依家到左all-in 時刻未

武運昌隆 光復香港